[美國大選] 拜登賓州領先川普7%，川普敗局已定？

我諗川普都應該要剉咧等
丟左賓州 川普根本贏唔到

佢要贏到威斯康辛/密西根+內華達先填得返條數
有可能咩？
仲未計佢今日係佛州同亞利桑納州又被拉大左

大家唔洗再係度尻槍 比假希望自己
呢一贏我睇唔到川普有贏既可能
除非佢學布希總統咁以打仗換民望

其實民主黨都唔係咁差姐
希望一個月後我可以比人鞭屍

侵侵大病失賓州

台灣譯名

唔緊要架
侵侵輸咗既
我地一齊入集中營見

佛州同亞利桑納而家拉到4趴
雖然仲係誤差範圍
但川普即係真係好好彩比佢贏到呢度
佢輸賓州都一樣係輸

選唔到咪開戰，打柒支那

美台建交

推

無BNO既集中營見啦

到時我係獄卒。